點解明星日夜顛倒 d皮膚都仲咁好

講緊真人(甚至素顏) 明明佢地應該都訓好少 壓力大 但d皮膚仲係好多水份 有光澤 0暗瘡 有無人知點做到

唔通真係全部靠扔錢落醫學美容？

部分天生麗質你吹佢唔脹
但更多既有上淡妝

唔計醫學美容同貴價skin care嘅影響，應該仲有幾個原因：

1. 好多素顏相應該都係假素顏，有搽bb cream之類，同埋會p過先post

2. 佢哋好認真防曬，大部分皮膚問題都係由曬太陽而嚟。個個女明星一見到太陽好似見鬼咁

3. 好多明星都好嚴格控制飲食，唔食澱粉唔食糖唔飲酒唔飲奶唔食油。

4. 其實做得明星嘅人，多數真係天生麗質啲。有啲人就係天生皮膚好啲，有啲人就係又早瞓又戒乜戒物都爛臉，冇計。

唔好睇少真正既醫美，撇除暗瘡無咩係一針玻尿酸解決唔到，如果有就兩針